我要割蓆！

我要同藍絲老母割蓆！

小弟我就係外國住所以係屋企都好少討論反送中既野。第一次就係一齊係YouTube睇7 21元朗無差别攻擊市民。因為移民前我地係元朗住同埋西鐵我以前每個禮拜都會搭所以感受好大，覺得好誇張。睇嗰時都一齊屌黑警去撚咗邊。721之後再無點講過反送中既野。八、九月我就成日聽到佢睇華記、陳怡、何志光 三條仆街，咁我都無理佢。

去到前幾日佢就無啦啦講呢個話題

我：唔好信政府、藍絲，佢地好多時講啲唔講啲，或者一半真一半假，如果你唔知咁就以為好有道理就比佢地呃咗

老母：葉劉六月個時係立法會話逃犯條列係李柱銘最先題出

我：咁佢有無同你講李柱銘要大陸承諾逃犯要根據聯合國人權公約有公平審訊先會移交？

老母：無喎

我：政府之前成日話有5x個國家包括美國、加拿大、德國同中國有逃犯移交都係呃你。好多國家同中國只有「司法協助協定」即係只係移交證據、證物、文件…唔會移交個人

老母：………

老母：而家好多黑記、黃絲法官、消防、醫護全部都係企係暴逃個邊

我心諗：又係個啲典型覺得全世界都錯得你岩

老母：而家立蒙面法立得好

我：白痴既都知無用啦。有版你睇而家根本無人理有無不反對通知書

老母：林鄭都話要睇一排先知有冇用啦

我：答應五大訴求就唔洗咁多野啦，最起碼都攪獨立調查委員會

老母：我支持林鄭講係攪都完咗先攪

我：咁點解監警會可以而家攪呀？？

老母：………

老母：有監警會點解要獨立調查委員會？

我：監警會無調查權，主席之前有講過權力有限，唔反對獨立調查委員會。同埋唔好聽啲藍絲講：咪有七警案囉。係要睇返總共有幾多投訴，有幾多成立。唔通少過1%成立都叫有效？

老母：………

我：點解何妖仲未比人拉去問話？

老母：咁都未拉個班民主黨議員阻住警察做野

我：之前有拉過譚文豪、區諾軒但係律政司話佢地被不當拘捕即係比人亂咁拉，唔好同我講律政司都係黃？

老母：………

我：到而家都冇一個警察比人停職調查公平咩？

老母：停咗職咁邊個做野？

我：即係可以繼續警黑合作？

老母：………

老母：呢班暴逃一定收咗錢同埋美國一定係有份攪事

我：如果真係有人收咗錢咁點解拉咗2仟幾人都無人講過呀？？收咗錢做野個啲係藍絲唔好攪錯。同埋唔好成日話出黎示威個啲冇貢獻，如果係既話唔會每次籌到咁多錢

老母：我香港有個朋友個呀嫂話有人比錢叫佢出去

我：咁你同有條垃圾講佢朋友個朋友個女提供 free sex 有咩分别？

老母：唔信就算

我：你信唔信831死咗人？

老母：一定無，如果死咗人佢地屋企人唔出黎？

我：我就唔知有無，但唔排除有人真係死咗。其實比CCTV出黎就唔洗估

老母：咁又唔得喎，比出黎咪比你睇到警察點打人

我：我比次機會你諗下你頭先講咗啲咩

老母：？

我：即係你覺得亂打人冇問題？

老母：er……咁又唔係

我：點解一個民望得返二十幾既垃圾仲唔落台？

老母：因為沈默既大多數係支持政府，佢地唔敢出聲因為驚比暴逃打、比人起底，你睇下對話會支持政府個幾個都比人搞

我：「沈默大多數」呢個真係好垃圾。既然係沈默你又知佢支持政府？沈默都可以係支持示威，睇下國泰炒咗幾多人，同埋有啲明星出聲支持就一定比人封殺。但係我都同意有小部份示威者過份咗，唔同意見就去打人，搞人公司

根住我老母又係到質疑何韻詩比人淋紅油、鄺神比人打、紅的撞斷女仔隻腳全部都係假

結論：老母而經無得救！人一藍，腦就殘！

十扑

tldr

但係我都同意有小部份示威者過份咗，唔同意見就去打人，搞人公司

唔同意見就去打人
係有班藍絲拎刀、玻璃樽出黎打人，先會俾良好市民以武制暴！

搞人公司
美心集團太子女公然支持警察，禁止學校罷課意圖禁止學生發聲！而優品360係福建幫黑社會，福建幫斬人已令一位青年右手左腳終身殘廢，所以裝修無問題！

咁公道啲講我真係見過有啲屌幾句就比示威者打，當然唔多啦

如果間公司真係黑社會開我唔反對去搞，但係如果淨係支持警察就去搞我就有啲保留啦

搞中資有咩問題？
如果淨係藍絲鋪頭一向都係擺食
美心太子女支持警察殺人
你知唔知好多人被失蹤
你知唔知佢地為左被捕人士唔好講出自己個名可以搵律師保釋，就好大聲鬧記者，又發出嘈音
你知唔知好多被捕人士被打，甚至打到腦出血，最輕微都係骨折
甚至有不分性別既被捕人士被黑警性侵
香港係呢兩個月死左好多 男跳樓、女浮屍
警方仲話無可疑
咁樣仲支持警察？
唔係政見，而係良知

Pull

大佬唔好屈我支持警察
警察做過咩我當然見到，絕對應同佢地要得到報應

我支持示威者但係都唔可以盲目支持佢哋每一個既行動，岩就岩，錯就錯
搞中資工司我只可以話唔支持但理解

我想講，有警察扮示威者唔出奇，党鐵明明封左站，入面仲有蒙住面既人，玻璃仲可以由內而外爛

一定有警察做犯法野，但係唔通全部都係佢哋做咩